# Problem okienkowania

możliwe struktury do przechowywania obszarów ortogonalnych:

3pkt

- kd-drzewo
- drzewo obszarow
- drzewo przeszukiwan prioritetowych

2pkt problem okienkowania

##run
   1. npm install tsd@next -g
   2. npm install
   3. tsc main.ts --module commonjs && node main.js
